鄭月娥：如是去年立法會 政府不敢提部份立法建議

行政長官林鄭月娥在在立法會答問會上表示，今日立法會大致回復正常，至少可以讓政府做事，如果仍是去年的立法會，防止「起底」及公務員宣誓等兩、三個立法建議根本不敢提出，甚至連會議也未必能開，認為香港要珍惜立法機關，監督同時配合政府為市民服務。

原文網址：

配你老母合！

鬼拍後尾枕

林奠: Good boys n girls!